2018年2月日本北海道雪祭自由行行程求指點

冬天去日本都係第一次

所以行程方面還望各位巴打指點一下,目前機票,酒店已訂好,預算購買5天JR PASS

第一天 凌晨香港出發,到東京轉機,抵達函館時間為早上8點幾

香港>函館

酒店寄存行李>函館朝市>*1沿金森倉庫步行至函館山下>函館山

函館山>小丑漢堡>在魚市場通乘市電至五稜郭公園前>五稜郭

五稜郭乘市電回酒店

宿函館

*1因為未曾在雪地上行走過,所以>沿金森倉庫步行至函館山下>因當天實際情況再決定...

第二天

函館>札幌

早上函館朝市早餐>CHECK OUT函館乘車往札幌

市內觀光+參觀大通+薄野會場,若時間不足當天因情況而定2選1

宿札幌

第三天

札幌>網走

早上坐頭班JR出發往網走>網走>酒店寄存行李>

*2查看當天破冰船時間和海面情況>乘破冰船

*3網走監獄觀光>流冰館>脂勝晚餐

宿網走

*2若當日海面情況良好,時間亦許可既話就坐破冰船出海,

否則便先去*3網走監獄觀光>流冰館>脂勝晚餐

第四天

網走>旭川

CHECK OUT後往車站寄存行李

同第三天行程*2*3互補先後次序

網走>旭川>旭川雪祭會場

宿旭川

第五天

旭川>層雲峽

旭川乘坐接駁車到層雲峽>參加冰瀑祭>回酒店

宿層雲峽

第六天

層雲峽>札幌

層雲峽乘坐接駁車回札幌

酒店CHECK IN>市內觀光>圓頂會場

宿札幌(由第六天開始固定宿札幌)

第七天

札幌>支笏湖>札幌

札幌乘JR到千歲>千歲轉乘BUS到支笏湖>參加支笏湖冰濤祭>乘BUS到千歲換乘JR回札幌

宿札幌

第八天

札幌>小樽>札幌

札幌>小樽>小樽旭壽司>小樽手宮線雪燈路>小樽運河雪燈路>札幌

宿札幌

第九天

札幌>新千歲

市內觀光>新千歲shopping(上次夏天黎

既時候發現個機場太好行,所以今次留番多

啲時間比佢)

晚上10點飛機飛東京>香港

第6,7,8天都是宿札幌所以行程上會因當時實際情況相互調配

請各位巴絲們比啲意見指點下thx

見到都辛苦 轉5,6間酒店
成地雪拖gip行搵酒店係慘過食屎

頭幾日辛苦啲,衰貪心之後幾日可以慢慢hea

呢個行程好痴線
又玩函館又玩網走
一南一北
走馬看花燈
睇見都辛苦
每度地方留一陣
跟本d時間去晒車程度
好心分兩次去
每次玩一邊

因為其實道南道央大部份景點上次都去過

今次純粹睇雪景同玩雪祭

函館網走是旦少一樣啦

邊有人咁玩法 冬天 北海道日照時間好短
好多鋪頭都好早收皮 你晒咁多時間走去搭黎搭去 真係好無癮

南去北成3-4個鐘
咁既行程辛苦過擔泥
似去磨練意志多過旅行

前兩日另一個post又係雪祭函館玩到網走
你又咁玩，一個景點玩半日第二日又走你唔覺得好辛苦？
札幌去網走搭成五個半鐘，去到網走破冰船同監獄只能擇一，你第二日又要搭返近四個鐘車返旭川，為乜？

cut函館網走是但一樣

去過道南就cut左佢啦，二月函館除左雪之外有乜特別，講真朝市又越黎越差唔值得去食野，我上個月行半個鐘走左